岩岩落街聽到話有中年藍絲縱火想嚇走班示威者 係咪真？

拿 我就係政治中立既上班人士黎

今日上午番唔到工都好嬲

但岩岩聽完仲嬲

你地班D藍絲帶可吾可以理智d

你地唔鍾意班示威者阻你番工

可以大聲罵佢地

唔需要倚靠縱火黎嚇走班人

知唔知玩火好危險架

之前仲同你班藍絲同聲同氣屌班人阻地鐵

點知原來係班玩火既暴徒

88 藍絲 唔會再幫你地

不過我都係聽番黎 有無人fact check?

嬲到仆街

今朝仲同你地同聲同氣 原來你地仲暴力

藍絲

推到有人比fc我

有人話比我聽未

信錯左藍絲帶 好嬲

你地班藍絲成日屌人暴徒 依加黎縱火？